勞煩連仔幫我del晒呢個account開過既post

唔該晒

保護樓主
拉

花開了，然後凋零。星星是璀璨的，可那光芒也會消失。
這個地球、太陽、銀河系甚至連這個宇宙也會有死亡的時候。
人的一生和這些東西相比，簡直就像剎那間的事情，
在這樣的一瞬間，人降生了，笑著、哭著、憎恨、喜悅、悲傷、愛，
一切只是剎那間的邂逅，而最後都要歸入死的永眠。

Ban圖？

周圍貼bam圖la

柒頭係咪唔識貼ban圖？